大陸留學生對示威既睇法真係估唔到

之前係外國識過班大陸留學生,,見有幾個成日覺得自己好醒,睇透哂,示威者就係被利用既人 係到日日開POST

可能大家覺得嘈黎冇意思, 但係真理始終愈辯愈明, 政府既目的就係令件事愈黎愈亂, 等大部分人都覺得唔知咩係岩咩係錯,最後只能信政府.所以我地一定要運用好我地有而佢地冇既野, 就係道理同事實

下便係我同佢地既對答, 如果有錯大家可以指教下~有時佢地既觀點太獨到同特別, 我都唔知答得好唔好

完全唔理解俾人煽動呢個point。。。外國煽動你做乜9